我支持香港警察

屌你老母咩
我手頭上無相關資料
我唔清楚
咁你出黎開記招做乜柒呀
收咁多人工 係到ERRRR 嗯嗯嗯嗯
食屎啦 警犬

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。